 
---start---
''' Using Accountability to Reduce Access Policy Violations in Information Systems '''
{{
template:article
|author1 = Anthony Vance | author2 = Paul Benjamin Lowry | author3 = Denis Eggett | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' BEYOND DETERRENCE: AN EXPANDED VIEW OF EMPLOYEE COMPUTER ABUSE '''
{{
template:article
|author1 = Robert Willison | author2 = Merrill Warkentin | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' BRIDGING THE QUALITATIVE-QUANTITATIVE DIVIDE: GUIDELINES FOR CONDUCTING MIXED METHODS RESEARCH IN INFORMATION SYSTEMS '''
{{
template:article
|author1 = Viswanath Venkatesh | author2 = Susan A. Brown | author3 = Hillol Bala | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' IMPACT OF INFORMATION FEEDBACK IN CONTINUOUS COMBINATORIAL AUCTIONS: AN EXPERIMENTAL STUDY OF ECONOMIC PERFORMANCE '''
{{
template:article
|author1 = Gediminas Adomavicius | author2 = Shawn P. Curley | author3 = Alok Gupta | author4 = Pallab Sanyal | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' IT-MEDIATED CUSTOMER SERVICE CONTENT AND DELIVERY IN ELECTRONIC GOVERNMENTS: AN EMPIRICAL INVESTIGATION OF THE ANTECEDENTS OF SERVICE QUALITY '''
{{
template:article
|author1 = Chee-Wee Tan | author2 = Izak Benbasat | author3 = Ronald T. Cenfetelli | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' DIGITAL GAMES AND BEYOND: WHAT HAPPENS WHEN PLAYERS COMPETE? '''
{{
template:article
|author1 = De Liu | author2 = Xun Li | author3 = Radhika Santhanam | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' DATA MODEL DEVELOPMENT FOR FIRE RELATED EXTREME EVENTS: AN ACTIVITY THEORY APPROACH '''
{{
template:article
|author1 = Rui Chen | author2 = Raj Sharman | author3 = H. Raghav Rao | author4 = Shambhu J. Upadhyaya | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' EXAMINING THE RELATIONAL BENEFITS OF IMPROVED INTERFIRM INFORMATION PROCESSING CAPABILITY IN BUYER-SUPPLIER DYADS '''
{{
template:article
|author1 = Eric T. G. Wang | author2 = Jeffrey C. F. Tai | author3 = Varun Grover | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' INTERNATIONALIZATION STRATEGIES OF CHINESE IT SERVICE SUPPLIERS '''
{{
template:article
|author1 = Ning Su | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A RHETORICAL APPROACH TO IT DIFFUSION: RECONCEPTUALIZING THE IDEOLOGY-FRAMING RELATIONSHIP IN COMPUTERIZATION MOVEMENTS '''
{{
template:article
|author1 = Michael Barrett | author2 = Loizos Heracleous | author3 = Geoff Walsham | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE EMBEDDEDNESS OF INFORMATION SYSTEMS HABITS IN ORGANIZATIONAL AND INDIVIDUAL LEVEL ROUTINES: DEVELOPMENT AND DISRUPTION '''
{{
template:article
|author1 = Greta L. Polites | author2 = Elena Karahanna | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE AFFECTIVE RESPONSE MODEL: A THEORETICAL FRAMEWORK OF AFFECTIVE CONCEPTS AND THEIR RELATIONSHIPS IN THE ICT CONTEXT '''
{{
template:article
|author1 = Ping Zhang | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' INTERNET PRIVACY CONCERNS: AN INTEGRATED CONCEPTUALIZATION AND FOUR EMPIRICAL STUDIES '''
{{
template:article
|author1 = Weiyin Hong | author2 = James Y. L. Thong | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' SOCIAL INFLUENCE AND KNOWLEDGE MANAGEMENT SYSTEMS USE: EVIDENCE FROM PANEL DATA '''
{{
template:article
|author1 = Yinglei Wang | author2 = Darren B. Meister | author3 = Peter H. Gray | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' INFORMATION TECHNOLOGY OUTSOURCING AND NON-IT OPERATING COSTS: AN EMPIRICAL INVESTIGATION '''
{{
template:article
|author1 = Kunsoo Han | author2 = Sunil Mithas | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' When Social Media Can Be Bad for You: Community Feedback Stifles Consumer Creativity and Reduces Satisfaction with Self-Designed Products '''
{{
template:article
|author1 = Christian Hildebrand | author2 = Gerald Haeubl | author3 = Andreas Herrmann | author4 = Jan R. Landwehr | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Social Network Effects on Productivity and Job Security: Evidence from the Adoption of a Social Networking Tool '''
{{
template:article
|author1 = Lynn Wu | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Active Social Media Management: The Case of Health Care '''
{{
template:article
|author1 = Amalia R. Miller | author2 = Catherine Tucker | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Social Ties and User Content Generation: Evidence from Flickr '''
{{
template:article
|author1 = Xiaohua Zeng | author2 = Liyuan Wei | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Social Media Brand Community and Consumer Behavior: Quantifying the Relative Impact of User- and Marketer-Generated Content '''
{{
template:article
|author1 = Khim-Yong Goh | author2 = Cheng-Suang Heng | author3 = Zhijie Lin | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Effect of Customers' Social Media Participation on Customer Visit Frequency and Profitability: An Empirical Investigation '''
{{
template:article
|author1 = Rishika Rishika | author2 = Ashish Kumar | author3 = Ramkumar Janakiraman | author4 = Ram Bezawada | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Predicting Adoption Probabilities in Social Networks '''
{{
template:article
|author1 = Xiao Fang | author2 = Paul Jen-Hwa Hu | author3 = Zhepeng (Lionel) Li | author4 = Weiyu Tsai | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Social Media and Firm Equity Value '''
{{
template:article
|author1 = Xueming Luo | author2 = Jie Zhang | author3 = Wenjing Duan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Engineering Optimal Network Effects via Social Media Features and Seeding in Markets for Digital Goods and Services '''
{{
template:article
|author1 = Yifan Dou | author2 = Marius F. Niculescu | author3 = D. J. Wu | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Effects of Rewarding User Engagement: The Case of Facebook Apps '''
{{
template:article
|author1 = Jorg Claussen | author2 = Tobias Kretschmer | author3 = Philip Mayrhofer | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2013

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Everybody Needs Somebody: The Influence of Team Network Structure on Information Technology Use '''
{{
template:article
|author1 = Masimo Magni | author2 = Corey M. Angst | author3 = Ritu Agarwal | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Toward an Integrated Model of Group Development: Disruption of Routines by Technology-Induced Change '''
{{
template:article
|author1 = Monica J. Garfield | author2 = Alan R. Denis | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Corporate Wikis: The Effects of Owners' Motivation and Behavior on Group Members' Engagement '''
{{
template:article
|author1 = Ofer Arazy | author2 = Ian R. Gellatly | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Information Security Outsourcing with System Interdependency and Mandatory Security Requirement '''
{{
template:article
|author1 = Kai-Lung Hui | author2 = Wendy Hui | author3 = Wei T. Yue | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Organizations' Information Security Policy Compliance: Stick or Carrot Approach? '''
{{
template:article
|author1 = Yan Chen | author2 = K. (Ram) Ramamurthy | author3 = Kuang-Wei Wen | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Competitive Target Advertising and Consumer Data Sharing '''
{{
template:article
|author1 = Xia Zhao | author2 = Ling Xue | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Alternate Strategies for a Win-Win Seeking Agent in Agent-Human Negotiations '''
{{
template:article
|author1 = Yinping Yang | author2 = Sharad Singhal | author3 = Yunjie (Calvin) Xu | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Inducing Intrinsic Motivation to Explore the Enterprise System: The Supremacy of Organizational Levers '''
{{
template:article
|author1 = Weiling Ke | author2 = Chuan-Ho Tan | author3 = Choon-Ling Sia | author4 = Kwok-Kee Wei | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Understanding Postadoptive Behaviors in Information Systems Use: A Longitudinal Analysis of System Use Problems in the Business Intelligence Context '''
{{
template:article
|author1 = Xuefei (Nancy) Deng | author2 = Lei Chi | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Investigating the Value of Sociomaterialism in Conceptualizing IT Capability of a Firm '''
{{
template:article
|author1 = Gimun Kim | author2 = Bongsik Shin | author3 = Ohbyung Kwon | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Generalizability of Information Systems Research Using Student Subjects-A Reflection on Our Practices and Recommendations for Future Research '''
{{
template:article
|author1 = Deborah Compeau | author2 = Barbara Marcolin | author3 = Helen Kelley | author4 = Chris Higgins | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Advancing Public Trust Relationships in Electronic Government: The Singapore E-Filing Journey '''
{{
template:article
|author1 = Eric T. K. Lim | author2 = Chee-Wee Tan | author3 = Dianne Cyr | author4 = Shan L. Pan | author5 = Bo Xiao | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Adoption and Impacts of Interorganizational Business Process Standards: Role of Partnering Synergy '''
{{
template:article
|author1 = Viswanath Venkatesh | author2 = Hillol Bala | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Corporate IT Standardization: Product Compatibility, Exclusive Purchase Commitment, and Competition Effects '''
{{
template:article
|author1 = Xinxin Li | author2 = Yuxin Chen | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Synergy and Its Limits in Managing Information Technology Professionals '''
{{
template:article
|author1 = Thomas W. Ferratt | author2 = Jayesh Prasad | author3 = Harvey G. Enns | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' User Satisfaction with Information Technology Service Delivery: A Social Capital Perspective '''
{{
template:article
|author1 = Yongqiang Sun | author2 = Yulin Fang | author3 = Kai H. Lim | author4 = Detmar Straub | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Ushering Buyers into Electronic Channels: An Empirical Analysis '''
{{
template:article
|author1 = Nishtha Langer | author2 = Chris Forman | author3 = Sunder Kekre | author4 = Baohong Sun | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' What Motivates People to Purchase Digital Items on Virtual Community Websites? The Desire for Online Self-Presentation '''
{{
template:article
|author1 = Hee-Woong Kim | author2 = Hock Chuan Chan | author3 = Atreyi Kankanhalli | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Two Worlds of Trust for Potential E-Commerce Users: Humans as Cognitive Misers '''
{{
template:article
|author1 = Ben Q. Liu | author2 = Dale L. Goodhue | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Real-Time Tactical and Strategic Sales Management for Intelligent Agents Guided by Economic Regimes '''
{{
template:article
|author1 = Wolfgang Ketter | author2 = John Collins | author3 = Maria Gini | author4 = Alok Gupta | author5 = Paul Schrater | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Effects of the Presence of Organic Listing in Search Advertising '''
{{
template:article
|author1 = Lizhen Xu | author2 = Jianqing Chen | author3 = Andrew Whinston | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Network Neutrality and Congestion Sensitive Content Providers: Implications for Content Variety, Broadband Investment, and Regulation '''
{{
template:article
|author1 = Jan Kraemer | author2 = Lukas Wiewiorra | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Underlying Consumer Heterogeneity in Markets for Subscription-Based IT Services with Network Effects '''
{{
template:article
|author1 = Marius F. Niculescu | author2 = Hyoduk Shin | author3 = Seungjin Whang | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Effects of Individual Self-Protection, Industry Self-Regulation, and Government Regulation on Privacy Concerns: A Study of Location-Based Services '''
{{
template:article
|author1 = Heng Xu | author2 = Hock-Hai Teo | author3 = Bernard C. Y. Tan | author4 = Ritu Agarwal | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Analyzing Pricing Strategies for Online Services with Network Effects '''
{{
template:article
|author1 = Min-Seok Pang | author2 = Hila Etzion | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' BIDDING BEHAVIOR EVOLUTION IN SEQUENTIAL AUCTIONS: CHARACTERIZATION AND ANALYSIS '''
{{
template:article
|author1 = Paulo B. Goes | author2 = Gilbert G. Karuga | author3 = Arvind K. Tripathi | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' INFORMATION TECHNOLOGY OUTSOURCING, KNOWLEDGE TRANSFER, AND FIRM PRODUCTIVITY: AN EMPIRICAL ANALYSIS '''
{{
template:article
|author1 = Young Bong Chang | author2 = Vijay Gurbaxani | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' IMPACT OF USER SATISFACTION WITH MANDATED CRM USE ON EMPLOYEE SERVICE QUALITY '''
{{
template:article
|author1 = J. J. Po-An Hsieh | author2 = Arun Rai | author3 = Stacie Petter | author4 = Ting Zhang | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' DIALECTICS OF COLLECTIVE MINDING: CONTRADICTORY APPROPRIATIONS OF INFORMATION TECHNOLOGY IN A HIGH-RISK PROJECT '''
{{
template:article
|author1 = Jessica Luo Carlo | author2 = Kalle Lyytinen | author3 = Jr. Richard J. Boland | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' GROWTH AND SUSTAINABILITY OF MANAGED SECURITY SERVICES NETWORKS: AN ECONOMIC PERSPECTIVE '''
{{
template:article
|author1 = Alok Gupta | author2 = Dmitry Zhdanov | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE EFFECTIVENESS OF ONLINE SHOPPING CHARACTERISTICS AND WELL-DESIGNED WEBSITES ON SATISFACTION '''
{{
template:article
|author1 = Jifeng Luo | author2 = Sulin Ba | author3 = Han Zhang | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' DOES INFORMATION TECHNOLOGY INVESTMENT INFLUENCE A FIRM'S MARKET VALUE? A CASE OF NON-PUBLICLY TRADED HEALTHCARE FIRMS '''
{{
template:article
|author1 = Rajiv Kohli | author2 = Sarv Devaraj | author3 = Terence T. Ow | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' BUSINESS INTELLIGENCE AND ANALYTICS: FROM BIG DATA TO BIG IMPACT '''
{{
template:article
|author1 = Hsinchun Chen | author2 = Roger H. L. Chiang | author3 = Veda C. Storey | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' BUSINESS INTELLIGENCE IN BLOGS: UNDERSTANDING CONSUMER INTERACTIONS AND COMMUNITIES '''
{{
template:article
|author1 = Michael Chau | author2 = Jennifer Xu | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A SOCIAL NETWORK-BASED INFERENCE MODEL FOR VALIDATING CUSTOMER PROFILE DATA '''
{{
template:article
|author1 = Sung-Hyuk Park | author2 = Soon-Young Huh | author3 = Wonseok Oh | author4 = Sang Pil Han | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' WEB 2.0 ENVIRONMENTAL SCANNING AND ADAPTIVE DECISION SUPPORT FOR BUSINESS MERGERS AND ACQUISITIONS '''
{{
template:article
|author1 = Raymond Y. K. Lau | author2 = Stephen S. Y. Liao | author3 = K. F. Wong | author4 = Dickson K. W. Chiu | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' NETWORK-BASED MODELING AND ANALYSIS OF SYSTEMIC RISK IN BANKING SYSTEMS '''
{{
template:article
|author1 = Daning Hu | author2 = J. Leon Zhao | author3 = Zhimin Hua | author4 = Michael C. S. Wong | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' METAFRAUD: A META-LEARNING FRAMEWORK FOR DETECTING FINANCIAL FRAUD '''
{{
template:article
|author1 = Ahmed Abbasi | author2 = Conan Albrecht | author3 = Anthony Vance | author4 = James Hansen | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A HIDDEN MARKOV MODEL FOR COLLABORATIVE FILTERING '''
{{
template:article
|author1 = Nachiketa Sahoo | author2 = Param Vir Singh | author3 = Tridas Mukhopadhyay | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Network Positions and Contributions to Online Public Goods: The Case of Chinese Wikipedia '''
{{
template:article
|author1 = Xiaoquan (Michael) Zhang | author2 = Chong (Alex) Wang | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Content Contribution for Revenue Sharing and Reputation in Social Media: A Dynamic Structural Model '''
{{
template:article
|author1 = Qian Tang | author2 = Bin Gu | author3 = Andrew B. Whinston | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Hacker Behavior, Network Effects, and the Security Software Market '''
{{
template:article
|author1 = Debabrata Dey | author2 = Atanu Lahiri | author3 = Guoying Zhang | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Co-opetition Between Differentiated Platforms in Two-Sided Markets '''
{{
template:article
|author1 = Ravi Mantena | author2 = Rajib L. Saha | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Theory and Analysis of Company-Sponsored Value Co-Creation '''
{{
template:article
|author1 = Li Chen | author2 = James R. Marsden | author3 = Zhongju Zhang | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A Data-Driven Approach to Measure Web Site Navigability '''
{{
template:article
|author1 = Xiao Fang | author2 = Paul Jen-Hwa Hu | author3 = Michael Chau | author4 = Han-fen Hu | author5 = Zhuo Yang | author6 = Olivia R. Liu Sheng | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Hybrid Relational-Contractual Governance for Business Process Outsourcing '''
{{
template:article
|author1 = Arun Rai | author2 = Mark Keil | author3 = Rob Hornyak | author4 = Kim Wuellenweber | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Dual Role of IT-Assisted Communication in Patient Care: A Validated Structure-Process-Outcome Framework '''
{{
template:article
|author1 = Corey M. Angst | author2 = Sarv Devaraj | author3 = John D'Arcy | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Understanding Contingencies Associated with the Early Adoption of Customer-Facing Web Portals '''
{{
template:article
|author1 = Aaron Baird | author2 = Michael F. Furukawa | author3 = T. S. Raghu | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Resource Structuring or Capability Building? An Empirical Study of the Business Value of Information Technology '''
{{
template:article
|author1 = Nianxin Wang | author2 = Huigang Liang | author3 = Weijun Zhong | author4 = Yajiong Xue | author5 = Jinghua Xiao | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Productivity of Information Technology Investments: New Evidence from IT Labor Data '''
{{
template:article
|author1 = Prasanna Tambe | author2 = Lorin M. Hitt | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' An Empirical Analysis of the Contractual and Information Structures of Business Process Outsourcing Relationships '''
{{
template:article
|author1 = Deepa Mani | author2 = Anitesh Barua | author3 = Andrew B. Whinston | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Postrelease Testing and Software Release Policy for Enterprise-Level Systems '''
{{
template:article
|author1 = Zhengrui Jiang | author2 = Sumit Sarkar | author3 = Varghese S. Jacob | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Effects of Social Network Structure on Enterprise Systems Success: A Longitudinal Multilevel Analysis '''
{{
template:article
|author1 = Sharath Sasidharan | author2 = Radhika Santhanam | author3 = Daniel J. Brass | author4 = Vallabh Sambamurthy | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' What's in a "Name"? Impact of Use of Customer Information in E-Mail Advertisements '''
{{
template:article
|author1 = Sunil Wattal | author2 = Rahul Telang | author3 = Tridas Mukhopadhyay | author4 = Peter Boatwright | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' From Business Intelligence to Competitive Intelligence: Inferring Competitive Measures Using Augmented Site-Centric Data '''
{{
template:article
|author1 = Zhiqiang (Eric) Zheng | author2 = Peter Fader | author3 = Balaji Padmanabhan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Does the Web Reduce Customer Service Cost? Empirical Evidence from a Call Center '''
{{
template:article
|author1 = Anuj Kumar | author2 = Rahul Telang | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Electronic Health Records Assimilation and Physician Identity Evolution: An Identity Theory Perspective '''
{{
template:article
|author1 = Abhay Nath Mishra | author2 = Catherine Anderson | author3 = Corey M. Angst | author4 = Ritu Agarwal | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Design Principles of Integrated Information Platform for Emergency Responses: The Case of 2008 Beijing Olympic Games '''
{{
template:article
|author1 = Lili Yang | author2 = Guofeng Su | author3 = Hongyong Yuan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' In Search of Efficient Flexibility: Effects of Software Component Granularity on Development Effort, Defects, and Customization Effort '''
{{
template:article
|author1 = Ramanath Subramanyam | author2 = Narayan Ramasubbu | author3 = M. S. Krishnan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Pricing Models for Online Advertising: CPM vs. CPC '''
{{
template:article
|author1 = Kursad Asdemir | author2 = Nanda Kumar | author3 = Varghese S. Jacob | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A Computational Analysis of Bundle Trading Markets Design for Distributed Resource Allocation '''
{{
template:article
|author1 = Zhiling Guo | author2 = Gary J. Koehler | author3 = Andrew B. Whinston | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Information, Technology, and Information Worker Productivity '''
{{
template:article
|author1 = Sinan Aral | author2 = Erik Brynjolfsson | author3 = Marshall Van Alstyne | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Impact of IT-Related Spillovers on Long-Run Productivity: An Empirical Analysis '''
{{
template:article
|author1 = Young Bong Chang | author2 = Vijay Gurbaxani | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Learning Curve of IT Knowledge Workers in a Computing Call Center '''
{{
template:article
|author1 = Youngsoo Kim | author2 = Ramayya Krishnan | author3 = Linda Argote | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Advertising Strategies in Electronic Retailing: A Differential Games Approach '''
{{
template:article
|author1 = Dengpan Liu | author2 = Subodha Kumar | author3 = Vijay S. Mookerjee | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Institutional Influences on Information Systems Security Innovations '''
{{
template:article
|author1 = Carol Hsu | author2 = Jae-Nam Lee | author3 = Detmar W. Straub | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Boundaries of Trust and Risk: The Quadratic Moderating Role of Institutional Structures '''
{{
template:article
|author1 = David Gefen | author2 = Paul A. Pavlou | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Content Provision Strategies in the Presence of Content Piracy '''
{{
template:article
|author1 = Monica Johar | author2 = Nanda Kumar | author3 = Vijay Mookeijee | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Putting Money Where the Mouths Are: The Relation Between Venture Financing and Electronic Word-of-Mouth '''
{{
template:article
|author1 = Rohit Aggarwal | author2 = Ram Gopal | author3 = Alok Gupta | author4 = Harpreet Singh | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Cross-Purposes of Cross-Posting: Boundary Reshaping Behavior in Online Discussion Communities '''
{{
template:article
|author1 = Brian S. Butler | author2 = Xiaoqing Wang | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Using Real Options to Investigate the Market Value of Virtual World Businesses '''
{{
template:article
|author1 = Sung-Byung Yang | author2 = Jee-Hae Lim | author3 = Wonseok Oh | author4 = Artimesh Animesh | author5 = Alain Pinsonneault | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Performance-Based Advertising: Advertising as Signals of Product Quality '''
{{
template:article
|author1 = Juan Feng | author2 = Jinhong Xie | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Do Electronic Linkages Reduce the Bullwhip Effect? An Empirical Analysis of the US Manufacturing Supply Chains '''
{{
template:article
|author1 = Yuliang Yao | author2 = Kevin Xiaoguo Zhu | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Music Blogging, Online Sampling, and the Long Tail '''
{{
template:article
|author1 = Sanjeev Dewan | author2 = Jui Ramaprasad | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Cost Impact of Spam Filters: Measuring the Effect of Information System Technologies in Organizations '''
{{
template:article
|author1 = Marco Caliendo | author2 = Michel Clement | author3 = Dominik Papies | author4 = Sabine Scheel-Kopeinig | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' ON THE USE OF NEUROPHYSIOLOGICAL TOOLS IN IS RESEARCH: DEVELOPING A RESEARCH AGENDA FOR NEUROIS '''
{{
template:article
|author1 = Angelika Dimoka | author2 = Rajiv D. Banker | author3 = Izak Benbasat | author4 = Fred D. Davis | author5 = Alan R. Dennis | author6 = David Gefen | author7 = Alok Gupta | author8 = Anja Lschebeck | author9 = Peter H. Kenning | author10 = Paul A. Pavlou | author11 = Gernot Mueller-Putz | author12 = Rene Riedl | author13 = Jan vom Brocke | author14 = Bernd Weber | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' COMPARING PLS TO REGRESSION AND LISREL: A RESPONSE TO MARCOULIDES, CHIN, AND SAUNDERS '''
{{
template:article
|author1 = Dale L. Goodhue | author2 = William Lewis | author3 = Ron Thompson | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' GENERALIZATION AND INDUCTION: MISCONCEPTIONS, CLARIFICATIONS, AND A CLASSIFICATION OF INDUCTION '''
{{
template:article
|author1 = Eric W. K. Tsang | author2 = John N. Williams | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' CONCEPTUALIZING GENERALIZABILITY: NEW CONTRIBUTIONS AND A REPLY '''
{{
template:article
|author1 = Allen S. Lee | author2 = Richard L. Baskerville | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE ROLES OF THEORY IN CANONICAL ACTION RESEARCH '''
{{
template:article
|author1 = Robert M. Davison | author2 = Maris G. Martinsons | author3 = Carol X. J. Ou | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' PRINCIPLES FOR CONDUCTING CRITICAL REALIST CASE STUDY RESEARCH IN INFORMATION SYSTEMS '''
{{
template:article
|author1 = Jr. Donald Wynn | author2 = Clay K. Williams | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' HOW TO CONDUCT A FUNCTIONAL MAGNETIC RESONANCE (FMRI) STUDY IN SOCIAL SCIENCE RESEARCH '''
{{
template:article
|author1 = Angelika Dimoka | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' BUILDING MEMBER ATTACHMENT IN ONLINE COMMUNITIES: APPLYING THEORIES OF GROUP IDENTITY AND INTERPERSONAL BONDS '''
{{
template:article
|author1 = Yuqing Ren | author2 = F. Maxwell Harper | author3 = Sara Drenner | author4 = Loren Terveen | author5 = Sara Kiesler | author6 = John Riedl | author7 = Robert E. Kraut | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A KNOWLEDGE-BASED MODEL OF RADICAL INNOVATION IN SMALL SOFTWARE FIRMS '''
{{
template:article
|author1 = Jessica Luo Carlo | author2 = Kalle Lyytinen | author3 = Gregory M. Rose | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' INFORMATION TECHNOLOGY IMPLEMENTERS' RESPONSES TO USER RESISTANCE: NATURE AND EFFECTS '''
{{
template:article
|author1 = Suzanne Rivard | author2 = Liette Lapointe | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' STANDARDS COMPETITION IN THE PRESENCE OF DIGITAL CONVERSION TECHNOLOGY: AN EMPIRICAL ANALYSIS OF THE FLASH MEMORY CARD MARKET '''
{{
template:article
|author1 = Charles Zhechao Liu | author2 = Chris F. Kemerer | author3 = Sandra A. Slaughter | author4 = Michael D. Smith | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A RESEARCH NOTE ON REPRESENTING PART-WHOLE RELATIONS IN CONCEPTUAL MODELING '''
{{
template:article
|author1 = Gove N. Allen | author2 = Salvatore T. March | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE HOLE IN THE WHOLE: A RESPONSE TO ALLEN AND MARCH '''
{{
template:article
|author1 = Graeme Shanks | author2 = Ron Weber | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' DOES PLS HAVE ADVANTAGES FOR SMALL SAMPLE SIZE OR NON-NORMAL DATA? '''
{{
template:article
|author1 = Dale L. Goodhue | author2 = William Lewis | author3 = Ron Thompson | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' ASSESSING COMMON METHOD BIAS: PROBLEMS WITH THE ULMC TECHNIQUE '''
{{
template:article
|author1 = Wynne W. Chin | author2 = Jason Bennett Thatcher | author3 = Ryan T. Wright | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Novelty-Knowledge Alignment: A Theory of Design Convergence in Systems Development '''
{{
template:article
|author1 = Amrit Tiwana | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Effect of an Initial Budget and Schedule Goal on Software Project Escalation '''
{{
template:article
|author1 = Jong Seok Lee | author2 = Mark Keil | author3 = Vijay Kasi | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' What's the Weather Like? The Effect of Team Learning Climate, Empowerment Climate, and Gender on Individuals' Technology Exploration and Use '''
{{
template:article
|author1 = Likoebe M. Maruping | author2 = Massimo Magni | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Contract Performance in Offshore Systems Development: Role of Control Mechanisms '''
{{
template:article
|author1 = Shirish C. Srivastava | author2 = Thompson S. H. Teo | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Impact of Information Technology Investments on Downside Risk of the Firm: Alternative Measurement of the Business Value of IT '''
{{
template:article
|author1 = Samual Otim | author2 = Kevin E. Dow | author3 = Varun Grover | author4 = Jeffrey A. Wong | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Vertical Differentiation and a Comparison of Online Advertising Models '''
{{
template:article
|author1 = Mei Lin | author2 = Xuqing Ke | author3 = Andrew B. Whinston | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Differential Effects of Provider Recommendations and Consumer Reviews in E-Commerce Transactions: An Experimental Study '''
{{
template:article
|author1 = Alexander Benlian | author2 = Ryad Titah | author3 = Thomas Hess | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Attracted to or Locked In? Predicting Continuance Intention in Social Virtual World Services '''
{{
template:article
|author1 = Zhongyun (Phil) Zhou | author2 = Yulin Fang | author3 = Douglas R. Vogel | author4 = Xiao-Ling Jin | author5 = Xi Zhang | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Effects of Self-Regulated Learning Processes on E-Learning Outcomes in Organizational Settings '''
{{
template:article
|author1 = Zeying Wan | author2 = Deborah Compeau | author3 = Nicole Haggerty | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Cost-Sensitive Learning via Priority Sampling to Improve the Return on Marketing and CRM Investment '''
{{
template:article
|author1 = Geng Cui | author2 = Man Leung Wong | author3 = Xiang Wan | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Are New IT-Enabled Investment Opportunities Diminishing for Firms? '''
{{
template:article
|author1 = Brian L. Dos Santos | author2 = Zhiqiang (Eric) Zheng | author3 = Vijay S. Mookerjee | author4 = Hongyu Chen | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Blog, Blogger, and the Firm: Can Negative Employee Posts Lead to Positive Outcomes? '''
{{
template:article
|author1 = Rohit Aggarwal | author2 = Ram Gopal | author3 = Ramesh Sankaranarayanan | author4 = Param Vir Singh | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Ambidexterity in Agile Distributed Development: An Empirical Investigation '''
{{
template:article
|author1 = Balasubramaniam Ramesh | author2 = Kannan Mohan | author3 = Lan Cao | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Relative Industry Concentration and Customer-Driven IT Spillovers '''
{{
template:article
|author1 = Zhuo (June) Cheng | author2 = Barrie R. Nault | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Cooperative Cashing? An Economic Analysis of Document Duplication in Cooperative Web Caching '''
{{
template:article
|author1 = Kartik Hosanagar | author2 = Yong Tan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Institutional Contradictions and Loose Coupling: Postimplementation of NASA's Enterprise Information System '''
{{
template:article
|author1 = Nicholas Berente | author2 = Youngjin Yoo | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Modeling Supply-Side Dynamics of IT Components, Products, and Infrastructure: An Empirical Analysis Using Vector Autoregression '''
{{
template:article
|author1 = Gediminas Adomavicius | author2 = Jesse Bockstedt | author3 = Alok Gupta | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Performance Implications of CRM Technology Use: A Multilevel Field Study of Business Customers and Their Providers in the Telecommunications Industry '''
{{
template:article
|author1 = Alex R. Zablah | author2 = Danny N. Bellenger | author3 = Detmar W. Straub | author4 = Wesley J. Johnston | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Reputation and Uncertainty in Online Markets: An Experimental Study '''
{{
template:article
|author1 = Sarah C. Rice | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Managing Data Quality Risk in Accounting Information Systems '''
{{
template:article
|author1 = Xue Bai | author2 = Manuel Nunez | author3 = Jayant R. Kalagnanam | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Expectation Confirmation in Technology Use '''
{{
template:article
|author1 = Susan A. Brown | author2 = Viswanath Venkatesh | author3 = Sandeep Goyal | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Optimal Software Free Trial Strategy: The Impact of Network Externalities and Consumer Uncertainty '''
{{
template:article
|author1 = Hsing Kenneth Cheng | author2 = Yipeng Liu | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' SOA Performance Enhancement Through XML Fragment Caching '''
{{
template:article
|author1 = Anindya Datta | author2 = Kaushik Dutta | author3 = Qianhui Liang | author4 = Debra VanderMeer | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Lock-In Strategy in Software Competition: Open-Source Software vs. Proprietary Software '''
{{
template:article
|author1 = Kevin Xiaoguo Zhu | author2 = Zach Zhizhong Zhou | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Trust Is in the Eye of the Beholder: A Vignette Study of Postevent Behavioral Controls' Effects on Individual Trust in Virtual Teams '''
{{
template:article
|author1 = Alan R. Dennis | author2 = Jr. Lionel P. Robert | author3 = Aaron M. Curtis | author4 = Stacy T. Kowalczyk | author5 = Bryan K. Hasty | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Generating Shareable Statistical Databases for Business Value: Multiple Imputation with Multimodal Perturbation '''
{{
template:article
|author1 = Nigel Melville | author2 = Michael McQuaid | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Online Price Dispersion: A Game-Theoretic Perspective and Empirical Evidence '''
{{
template:article
|author1 = Sulin Ba | author2 = Jan Stallaert | author3 = Zhongju Zhang | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' OPEN KNOWLEDGE CREATION: BRINGING TRANSPARENCY AND INCLUSIVENESS TO THE PEER REVIEW PROCESS '''
{{
template:article
|author1 = Donald E. Hardaway | author2 = Richard W. Scamell | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' STYLE COMPOSITION IN ACTION RESEARCH PUBLICATION '''
{{
template:article
|author1 = Lars Mathiassen | author2 = Mike Chiasson | author3 = Matt Germonprez | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' CAN ONLINE WAIT BE MANAGED? THE EFFECTS OF FILLER INTERFACES AND PRESENTATION MODES ON PERCEIVED WAITING TIME ONLINE '''
{{
template:article
|author1 = Younghwa Lee | author2 = Andrew N. K. Chen | author3 = Virginia Ilie | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' ON PRODUCT UNCERTAINTY IN ONLINE MARKETS: THEORY AND EVIDENCE '''
{{
template:article
|author1 = Angelika Dimoka | author2 = Yili Hong | author3 = Paul A. Pavlou | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE CAREER PATHS LESS (OR MORE) TRAVELED: A SEQUENCE ANALYSIS OF IT CAREER HISTORIES, MOBILITY PATTERNS, AND CAREER SUCCESS '''
{{
template:article
|author1 = Damien Joseph | author2 = Wai Fong Boh | author3 = Soon Ang | author4 = Sandra A. Slaughter | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' UNDERSTANDING USER REVISIONS WHEN USING INFORMATION SYSTEM FEATURES: ADAPTIVE SYSTEM USE AND TRIGGERS '''
{{
template:article
|author1 = Heshan Sun | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A COST-BASED DATABASE REQUEST DISTRIBUTION TECHNIQUE FOR ONLINE E-COMMERCE APPLICATIONS '''
{{
template:article
|author1 = Debra VanderMeer | author2 = Kaushik Dutta | author3 = Anindya Datta | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' EFFICIENCY OR INNOVATION: HOW DO INDUSTRY ENVIRONMENTS MODERATE THE EFFECTS OF FIRMS' IT ASSET PORTFOLIOS? '''
{{
template:article
|author1 = Ling Xue | author2 = Gautam Ray | author3 = Vallabh Sambamurthy | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' TOWARD A NEW THEORY OF THE CONTRIBUTION OF THE IT FUNCTION IN ORGANIZATIONS '''
{{
template:article
|author1 = Manon G. Guillemette | author2 = Guy Pare | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE ASYMMETRIC BENEFITS OF RELATIONAL FLEXIBILITY: EVIDENCE FROM SOFTWARE DEVELOPMENT OUTSOURCING '''
{{
template:article
|author1 = Anandasivam Gopal | author2 = Balaji R. Koka | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' ENACTING CLAN CONTROL IN COMPLEX IT PROJECTS: A SOCIAL CAPITAL PERSPECTIVE '''
{{
template:article
|author1 = Cecil Eng Huang Chua | author2 = Wee-Kiat Lim | author3 = Christina Soh | author4 = Siew Kien Sia | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' IS EMPLOYEE ATTITUDES AND PERCEPTIONS AT VARYING LEVELS OF SOFTWARE PROCESS MATURITY '''
{{
template:article
|author1 = Janet K. Ply | author2 = Jo Ellen Moore | author3 = Clay K. Williams | author4 = Jason Bennett Thatcher | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' ABSORPTIVE CAPACITY AND INFORMATION SYSTEMS RESEARCH: REVIEW, SYNTHESIS, AND DIRECTIONS FOR FUTURE RESEARCH '''
{{
template:article
|author1 = Nicholas Roberts | author2 = Pamela S. Galluch | author3 = Michael Dinger | author4 = Varun Grover | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' CARROTS AND RAINBOWS: MOTIVATION AND SOCIAL PRACTICE IN OPEN SOURCE SOFTWARE DEVELOPMENT '''
{{
template:article
|author1 = Georg von Krogh | author2 = Stefan Haefliger | author3 = Sebastian Spaeth | author4 = Martin W. Wallin | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Two Rule-Based Natural Language Strategies for Requirements Discovery and Classification in Open Source Software Development Projects '''
{{
template:article
|author1 = Radu E. Vlas | author2 = William N. Robinson | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Supporting Agile Organizations with a Decision Guidance Query Language '''
{{
template:article
|author1 = Alexander Brodsky | author2 = Nathan E. Egge | author3 = X. Sean Wang | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Understanding Technology Support for Organizational Transactive Memory: Requirements, Application, and Customization '''
{{
template:article
|author1 = Dorit Nevo | author2 = Izak Benbasat | author3 = Yair Wand | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Theory-Informed Design and Evaluation of an Advanced Search and Knowledge Mapping System in Nanotechnology '''
{{
template:article
|author1 = Yan Dang | author2 = Yulei Zhang | author3 = Hsinchun Chen | author4 = Susan A. Brown | author5 = Paul Jen-Hwa Hu | author6 = Jr. Jay F. Nunamaker | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Facilitation Roles and Responsibilities for Sustained Collaboration Support in Organizations '''
{{
template:article
|author1 = Gwendolyn L. Kolfschoten | author2 = Fred Niederman | author3 = Robert O. Briggs | author4 = Gert-Jan De Vreede | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Going Concerns: The Governance of Interorganizational Coordination Hubs '''
{{
template:article
|author1 = M. Lynne Markus | author2 = Quang Neo Bui | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Effect of Information Feedback on the Outcomes and Dynamics of Multisourcing Multiattribute Procurement Auctions '''
{{
template:article
|author1 = Gediminas Adomavicius | author2 = Alok Gupta | author3 = Pallab Sanyal | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Leveraging Information Technology Infrastructure to Facilitate a Firm's Customer Agility and Competitive Activity: An Empirical Investigation '''
{{
template:article
|author1 = Nicholas Roberts | author2 = Varun Grover | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Methodology Mashups: An Exploration of Processes Used to Maintain Software '''
{{
template:article
|author1 = Dana Edberg | author2 = Polina Ivanova | author3 = William Kuechler | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Patch Release Behaviors of Software Vendors in Response to Vulnerabilities: An Empirical Analysis '''
{{
template:article
|author1 = Orcun Temizkan | author2 = Ram L. Kumar | author3 = SungJune Park | author4 = Chandrasekar Subramaniam | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Moving Beyond the Single Site Implementation Study: How (and Why) We Should Study the Biography of Packaged Enterprise Solutions '''
{{
template:article
|author1 = Robin Williams | author2 = Neil Pollock | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Social Networks and the Diffusion of User-Generated Content: Evidence from YouTube '''
{{
template:article
|author1 = Anjana Susarla | author2 = Jeong-Ha Oh | author3 = Yong Tan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Information Technology and Intangible Output: The Impact of IT Investment on Innovation Productivity '''
{{
template:article
|author1 = Landon Kleis | author2 = Paul Chwelos | author3 = Ronald V. Ramirez | author4 = Iain Cockburn | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Competitive Behavior-Based Price Discrimination for Software Upgrades '''
{{
template:article
|author1 = Amit Mehra | author2 = Ram Bala | author3 = Ramesh Sankaranarayanan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Effects of Information Revelation Policies Under Cost Uncertainty '''
{{
template:article
|author1 = Karthik N. Kannan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Switching Costs, Network Effects, and Competition in the European Mobile Telecommunications Industry '''
{{
template:article
|author1 = Lucio Fuentelsaz | author2 = Juan Pablo Maicas | author3 = Yolanda Polo | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Modeling Spatial and Temporal Set-Based Constraints During Conceptual Database Design '''
{{
template:article
|author1 = Faiz Currim | author2 = Sudha Ram | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' IT Outsourcing Contracts and Performance Measurement '''
{{
template:article
|author1 = David Fitoussi | author2 = Vijay Gurbaxani | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' How Peripheral Developers Contribute to Open-Source Software Development '''
{{
template:article
|author1 = Pankaj Setia | author2 = Balaji Rajagopalan | author3 = Vallabh Sambamurthy | author4 = Roger Calantone | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Online and Offline Demand and Price Elasticities: Evidence from the Air Travel Industry '''
{{
template:article
|author1 = Nelson Granados | author2 = Alok Gupta | author3 = Robert J. Kauffman | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Impact of External Word-of-Mouth Sources on Retailer Sales of High-Involvement Products '''
{{
template:article
|author1 = Bin Gu | author2 = Jaehong Park | author3 = Prabhudev Konana | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Online Users' Switching Costs: Their Nature and Formation '''
{{
template:article
|author1 = Soumya Ray | author2 = Sung S. Kim | author3 = James G. Morris | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' A Multilevel Analysis of the Effect of Group Appropriation on Collaborative Technologies Use and Performance '''
{{
template:article
|author1 = Sora Kang | author2 = Kai H. Lim | author3 = Min Soo Kim | author4 = Hee-Dong Yang | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' The Halo Effect in Multicomponent Ratings and Its Implications for Recommender Systems: The Case of Yahoo! Movies '''
{{
template:article
|author1 = Nachiketa Sahoo | author2 = Ramayya Krishnan | author3 = George Duncan | author4 = Jamie Callan | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' To Continue Sharing or Not to Continue Sharing? An Empirical Analysis of User Decision in Peer-to-Peer Sharing Networks '''
{{
template:article
|author1 = Mu Xia | author2 = Yun Huang | author3 = Wenjing Duan | author4 = Andrew B. Whinston | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Codiffusion of Wireless Voice and Data Services: An Empirical Analysis of the Japanese Mobile Telecommunications Market '''
{{
template:article
|author1 = Marius F. Niculescu | author2 = Seungjin Whang | 
|source= INFORMATION SYSTEMS RESEARCH
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE ENDS OF INFORMATION SYSTEMS RESEARCH: A PRAGMATIC FRAMEWORK '''
{{
template:article
|author1 = Panos Constantinides | author2 = Mike W. Chiasson | author3 = Lucas D. Introna | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' SHACKLED TO THE STATUS QUO: THE INHIBITING EFFECTS OF INCUMBENT SYSTEM HABIT, SWITCHING COSTS, AND INERTIA ON NEW SYSTEM ACCEPTANCE '''
{{
template:article
|author1 = Greta L. Polites | author2 = Elena Karahanna | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' ARE MARKETS FOR VULNERABILITIES EFFECTIVE? '''
{{
template:article
|author1 = Sam Ransbotham | author2 = Sabyaschi Mitra | author3 = Jon Ramsey | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' RECOMMENDATION NETWORKS AND THE LONG TAIL OF ELECTRONIC COMMERCE '''
{{
template:article
|author1 = Gal Oestreicher-Singer | author2 = Arun Sundararajan | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE IMPACT OF ANALYST-INDUCED MISINFORMATION ON THE REQUIREMENTS ELICITATION PROCESS '''
{{
template:article
|author1 = Radha Appan | author2 = Glenn J. Browne | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' HUMAN CAPITAL DEVELOPMENT FOR PROGRAMMERS USING OPEN SOURCE SOFTWARE '''
{{
template:article
|author1 = Amit Mehra | author2 = Vijay Mookerjee | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' REVISITING BIAS DUE TO CONSTRUCT MISSPECIFICATION: DIFFERENT RESULTS FROM CONSIDERING COEFFICIENTS IN STANDARDIZED FORM '''
{{
template:article
|author1 = Miguel I. Aguirre-Urreta | author2 = George M. Marakas | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE CRITICAL IMPORTANCE OF CONSTRUCT MEASUREMENT SPECIFICATION: A RESPONSE TO AGUIRRE-URRETA AND MARAKAS '''
{{
template:article
|author1 = Stacie Petter | author2 = Arun Rai | author3 = Detmar Straub | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' CONSUMER ACCEPTANCE AND USE OF INFORMATION TECHNOLOGY: EXTENDING THE UNIFIED THEORY OF ACCEPTANCE AND USE OF TECHNOLOGY '''
{{
template:article
|author1 = Viswanath Venkatesh | author2 = James Y. L. Thong | author3 = Xin Xu | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' THE CONSEQUENCES OF INFORMATION TECHNOLOGY CONTROL WEAKNESSES ON MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS: THE CASE OF SARBANES-OXLEY INTERNAL CONTROL REPORTS '''
{{
template:article
|author1 = Chan Li | author2 = Gary F. Peters | author3 = Vernon J. Richardson | author4 = Marcia Weidenmier Watson | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' INFORMATION TECHNOLOGY AND FIRM PROFITABILITY: MECHANISMS AND EMPIRICAL EVIDENCE '''
{{
template:article
|author1 = Sunil Mithas | author2 = Ali Tafti | author3 = Indranil Bardhan | author4 = Jie Mein Goh | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' COCREATING IT VALUE: NEW CAPABILITIES AND METRICS FOR MULTIFIRM ENVIRONMENTS '''
{{
template:article
|author1 = Varun Grover | author2 = Rajiv Kohli | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' INTERFIRM IT CAPABILITY PROFILES AND COMMUNICATIONS FOR COCREATING RELATIONAL VALUE: EVIDENCE FROM THE LOGISTICS INDUSTRY '''
{{
template:article
|author1 = Arun Rai | author2 = Paul A. Pavlou | author3 = Ghiyoung Im | author4 = Steve Du | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' COCREATION OF VALUE IN A PLATFORM ECOSYSTEM: THE CASE OF ENTERPRISE SOFTWARE '''
{{
template:article
|author1 = Marco Ceccagnoli | author2 = Chris Forman | author3 = Peng Huang | author4 = D. J. Wu | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' VALUE COCREATION AND WEALTH SPILLOVER IN OPEN INNOVATION ALLIANCES '''
{{
template:article
|author1 = Kunsoo Han | author2 = Wonseok Oh | author3 = Kun Shin Im | author4 = Ray M. Chang | author5 = Hyelim Oh | author6 = Alain Pinsonneault | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' EXPLORING VALUE COCREATION IN RELATIONSHIPS BETWEEN AN ERP VENDOR AND ITS PARTNERS: A REVELATORY CASE STUDY '''
{{
template:article
|author1 = Suprateek Sarker | author2 = Saonee Sarker | author3 = Arvin Sahaym | author4 = Niels Bjorn-Andersen | 
|source= MIS QUARTERLY
|year= 2012

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Value Chain Linkages and the Spillover Effects of Strategic Information Technology Alignment: A Process-Level View '''
{{
template:article
|author1 = Paul P. Tallon | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2011

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Path Dependence of Dynamic Information Technology Capability: An Empirical Investigation '''
{{
template:article
|author1 = Jee-Hae Lim | author2 = Theophanis C. Stratopoulos | author3 = Tony S. Wirjanto | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2011

}}

[[Category:article]]

---end---

 
---start---
''' Service Quality in Software-as-a-Service: Developing the SaaS-Qual Measure and Examining Its Role in Usage Continuance '''
{{
template:article
|author1 = Alexander Benlian | author2 = Marios Koufaris | author3 = Thomas Hess | 
|source= JOURNAL OF MANAGEMENT INFORMATION SYSTEMS
|year= 2011

}}

[[Category:article]]

---end---

